19歲p牌有無公司會受保

諗住岀架08 mazda2 操下車
見好多公司都唔受保
如果用屋企人名岀墊底費又好多
有無師兄教路

實有架
加loading加到傻之麻

mazda2應該唔算高危車 唔知大概要幾多呢

你個人高危 唔關架車事

我好似20 p 7人2000cc 車，7500一年三保

loading幾多
基本15000
唔夠經驗15000
年輕15000
P牌15000
Unnamed 15000?

利申無試過P牌自己名出三保

幾多年前？
墊底費係咩姐係比人撞果陣 claim錢前要比
如果唔係我錯會退翻？

我22歲出p牌1500cc
保費7000
墊底費每樣20000
不過醒醒定定唔好撞到人，嗰幾皮咪唔使出

你問下自己有無信心先
搵屋企人出係可以
但要留意屋企人出個保單有無註明 某個歲數以下出事就唔受保
因為太多人搵人出牌跟手出事
所以有啲保險會註明 唔夠幾多年車齡 或 年紀假如出事 保險就唔包

有冇錢呀？
有咪得囉 唔洗煩

每樣20000咪幾好, 隊到人地架二手日本車仔total loss都唔洗驚扣NCB

如果係叫屋企人岀 然後加名有無師兄知邊間受

一加P仔名咪又係加loading加到你傻

19歲想自己出保險，嫌錢腥呀？

正解，加名咪姐係自己出